[LOL] Legends Never Die - 2017 World Championship Song

大家又覺得邊年最好聽？